冇骨氣的人難成大事

大家參透下

梁天琦重后生有潜质
唔驶一句批死人既

屌你老母

推上黎等多D人block

皇天擊殺！！